\section{Problemática}

\begin{frame}{Problemática}
\begin{itemize}
	\item Sumarização automática
	\pause
	\begin{itemize}
		\item Reunir partes do texto que caracterizam o conteúdo
	\end{itemize}
	\pause
	\item Falta de correspondência entre o texto e as expectativas do leitor
	\pause
	\begin{itemize}
		\item Cada gênero literário cria uma expectativa no leitor
		\pause
		\item Textos acadêmicos possuem estrutura retórica bem estabelecida
	\end{itemize}
	\pause
	\item Muitos textos para classificar
	\pause
	\begin{itemize}
		\item Existem testes dissertativos que envolvem milhões de alunos 
	\end{itemize}
\end{itemize} 

\end{frame}

